我朋友自從去大陸揼完邪骨依家成日揀人上去

佢有個好愛佢既女朋友 佢最頹果時都冇飛開佢 成班手足見到佢咁都好心痛

但係佢自從去完一次大陸邪骨就成日身癢叫人返去玩，點樣幫佢回頭？

你幫佢按一次

幾舊水就食到香港洗幾皮野都未必食到既高質女

早十幾年仲抵玩

愛同性可以分開，佢揼邪骨唔代表唔愛條女。

真, 我fd有女友, 但搵個一次男技師之後就沈撚咗, 成日撩我幫佢打, on99

以前去玩成日都會仲撞到d靚女

依家有咩好玩